[所有人][召喚連仔] 強烈請求連仔保障各會員人生安全及言論自由

鑑於以往高登多次被要求透露會員身份，我諗好快就會搵連仔，首先請求連仔繼續盡全力保護所有連登會員嘅人生安全及言論自由

但霸權面前我相信頂得一時頂唔到一世所以另外我有幾項建議，估計唔需要太多時間可以實行到

1. 暫時開放注冊，暫停 ISP email 限制，等所有人可以使用匿名電郵，免被追蹤

2. 刪除過往所有可以追蹤會員身份嘅資料，包括但不限於帶有IP嘅 access log，VIP 會員付費記錄，以往由高登帶過嚟嘅資料 (如 HKG+)

3. 暫時不再記錄任何可以追蹤會員身份嘅資料

希望連仔睇到

推

連仔我求吓你呀

以上嘅建議係即使連仔被迫交人，都無辦法輕易咁搵到真正身份

認同請推post

連仔係咪收咗工

連仔！！！

推admin

各位有其他建議都歡迎提出一齊保護香港人

會唔會引致五毛霸佔

去左旅行，嘈少陣thx

推

五毛都有 ISP 兩害取其一我覺得點都係 anonymous 注冊好啲，五毛可以 block，但人拉咗就一世
另外 reddit 果啲都唔會要求 ISP 喇

這裹這麼多管理員，是但一個出嚟回應吓好嗎召喚望遠

唔想做陰謀論 但係連telegram 都都被人搞, 點解lihkg又無事既

一定唔好開放註冊，高登sms已經引入大量五毛，配合熱狗搞死咗高登
開放註冊只會引入大量五毛，將連登變香討

telegram 單嘢應該唔係 telegram 供出嚟，呢啲 request 通常都磨一段時間，唔會即日搞到
我懷疑係個 group 主 telegram 個名其他地方都有用，所以俾人起到底

只要連仔頂唔住，供出 ISP email 就一定搵到真身好大風險喎
同埋我唔明 ISP 同 五毛有咩關係，五毛都可以有 ISP email 咖

再唔係要用 ISP email 注冊，但驗證完之後可以轉 email 又點睇

講緊個ddos攻擊 , 公海gp就應該係admin自己無set好privacy比人周到電話, 比259起左底出黎

咁好好多

哦我覺得 lihkg 其實都有俾人搞，頭先上得好慢又error 502咁，可能website有cloudflare之類嘅cdn頂住冇咁易爆

連仔起身痾夜尿喇，順便睇 post

感謝 SpreadUrWing 同 北角連登女(勇武) 嘅建議，我更新返個建議

1. 暫時允許已注冊用戶修改並使用非 ISP 電郵，等所有人可以使用匿名電郵，免被追蹤

2. 刪除過往所有可以追蹤會員身份嘅資料，包括但不限於帶有IP嘅 access log，VIP 會員付費記錄，以往由高登帶過嚟嘅資料 (如 HKG+)

3. 暫時不再記錄任何可以追蹤會員身份嘅資料

出面好多巴打嘅POST都自爆緊
好快白色恐怖殺到嚟

兩條問題
1，連仔你有無被迫交過人
2，我地會員既IP係咪好十分安全

push

建議連仔delete咁啲太勇武既post

推連仔睇吓喇，聽朝我再提你食早餐

連仔早晨睇post 呀

用匿名電郵都叫人開分身冇分別，大量五毛湧入洗正皮散播謠言

所以我更新咗個建議
1. 暫時允許已注冊用戶修改並使用非 ISP 電郵，等所有人可以使用匿名電郵，免被追蹤

刪 ip trace 不紀錄ip 有咁難咩

應該唔難，求 admin 快啲睇到推

呢個ok。
isp email只係for 驗證，email入面唔會show username之類俾isp／政府認到你。

click條驗證link，都要user自己打username password去認證。

之後會教user改email，當然user可以唔轉啦。改完email之後，database只會mark舊嗰個係已註冊email，但唔會link到個user到，亦唔好save create date time

btw
註冊 ≠ 注冊

巴打agger最理想係save低驗證過嘅vip email, 但唔好link to any user, 咁就可以防止五毛重覆使用相同 ISP email 註冊

註冊註冊註冊註冊註冊註冊註冊註冊註冊註冊

Posh

其實你嘅list 大部分都鳩up
只要刪到ip trace
我個account 俾人盜用就得
好似你超速係叫車主交人
車主話失車就無事

我覺得盡量都唔好俾機會逗到我地，個個自稱俾人盜用一定唔會信，一定會拎你電腦手機睇history, 唔係個個都清楚點樣唔leave trace，一樣好易出事

根據我嘅人脈 警犬係 IT forensic 方面係極度垃圾
派人去上堂 上完堂都係唔識

同埋咁多00後，俾人逗驚係正常，未必做到你咁冷靜，逗兩逗就會出事

但以前曾經成功拉到人係事實，多一事不如少一事喇，做嘢喇連仔！

係咪時候真係將server放響外國好？

致admin：

將所有目前及將來的email address轉做hash，isp電郵可繼續使用

將所有ip address log 最後一個octet刪去

Plausible deniability

用hash呢個幾好，冇諗過又唔駛自己手動轉email
但好似會令其他功能出現問題，例如忘記密碼

第1點真係唔讚成
你估開放左就得咩要搵返你ac容咩易
反而多左3毛入黎

唔加random salt 應該無問題？

忘記密碼→用戶輸入email→hash→去sql搵個hash
If 有: send email →reset
If 冇: error

唔得 淨係store hash係send唔到email
個人覺得為咗安全可以取消忘記密碼功能
外國好多高危網站都係咁做

求下你幫我刪除依個ac既isp email資料 求其幫我寫過第2個上去

agree

冇咗忘記密碼可能幾煩，多數人都係得一個ISP真係唔記得就gg

btw 應該work 我諗佢意思係用返用戶輸入個email address嚟send email
係要plain text經一轉server囉

一係就轉做雙email制
ISP mail做註冊身份確認，確認完就刪
想要password recovery嘅就自己入secondary email
但係就要靠大家醒水轉用安全嘅email service

同時登入都要轉用username

去到今日大家仲可以係連登講野， 我諗已經係一直盡緊力頂住

如果電郵只為登入用途，連登可以hash到:
1)要用電郵登入
2)但連登唔會記得你個電郵

都得 重點係有3樣嘢一定唔可以（長時間）留底
ISP mail in plain text
IP log
VIP購買記錄

呢個連仔先知，我懷疑vip purchase invoice同at least 忘記密碼都要用email

Push

所以我更新咗個建議
1. 暫時允許已注冊用戶修改並使用非 ISP 電郵，等所有人可以使用匿名電郵，免被追蹤

但點解要轉username

一時醒唔起可以用hashed ISP mail login
其實ISP mail登記完即刪應該變恒常措施
要核對有冇登記過store hash就夠

如果警狗一比信連

連即刪po得唔得？

希望可以del五毛同鬼Ac

刪post 冇用，因為會backup/mark 人名

諗真啲好似又無乜用
就咁hash要revert好簡單

無salt真係唔難破
但係 plaintext就真係0保護

Pish 籌旗送連仔去歐遊先

所以plain text keep record呢個email用過
但唔bind佢去any user, 咁就安全

外國server 有無用？

如果要留返ISP mail註冊呢個限制
暫時諗到係將已註冊嘅ISP mail另外store起
淨係用嚟對下個ISP mail有冇註冊過
新account第一次login就要俾另一個email嚟做username同pwd recovery

又或者用邀請碼方式，註冊嘅時候send一個邀請碼去ISP mail
之後再用其他email註冊
咁個acc同ISP mail就無linkage

正想咁講

不如叫連仔報平安先啦

或者參考key derivation function [1]，例如Argon2 [2]， 將個hash loop到某個程度

咁就無可能brute force到

[1]
[2]

係咪罷緊工

其實有一大堆安全問題想開post問連仔

會令件事複雜咗，有啲用，但香港政府都可以要求外國公司協助，好睇間公司幫唔幫拖

係嘅話 我願意課金

仲有!!比會員自行del post同改名!!你知啦,平時鳩up分分鐘自爆左都未天光!!

連仔呢

仲有optional anonymous唔出id

開放匿名註冊會唔會令更多鬼流入連登？反而暫停註冊會唔會好啲？

我更新咗個建議
1. 暫時允許已注冊用戶修改並使用非 ISP 電郵，等所有人可以使用匿名電郵，免被追蹤

可能有人想註冊上嚟求助呢，ban註冊唔係件好事

要比會員自行del post,盡量洗番乾淨

長遠可以del post係好事，但一來新功能要時間整同test, 二來其實人地backup咗 del post都冇用
所以我覺得應該用最簡單嘅方法，del log, 改email

假設連登安全，連仔唔會學林早洩交料，比人backup左近期post無計，咁就要盡快比會員清乾淨以前up過既野，防止比狗起底，我相信佢地未咁快查到咁多人住，短期開放功能維持連登特色都得，必須盡快！！

其實我成個post都係假設連仔頂唔到，現實啲諗，交料都係強制被迫，就算頂到上法庭 咁嘅時勢都未必贏

拿,assume佢頂唔住,咁就真係要快d做野啦,係佢未比狗say hi之前,盡量清乾淨個server,咁之後比人搜都無咁易,得番狗既backup近期post料,會難做野好多

post咗成日一個admin都冇出現過

做得到 我肯課金

連仔到依家都唔出聲

唔敢直接回應我明白，求吓連仔望遠照做嘢

Pish

限死用ISP真係好昜出事, ㄧ萬一有警方上門查用戶, 連登官方被逼交出電郵, 就真係柒都無得執
防止分身或叧有方法, 我會提議:
非符合資格嘅電郵地址如gmail要forward到含嗰條地址三十曰前同近三十日嘅郵件各一項, 以證明嗰email一定有人管
未必會攔截得囇啲五毛, 但一定保到巴絲打嘅安全先

呢個ok，依家呢個風頭火勢絕對唔可以開放註冊

其實 email 入面所有內容都可以係假嘅，我扮係 facebook send 都得，呢個係點解咁多人中釣魚 email 嘅原因
所以扮 30 日前嘅 email 理論上好易做到

但你講得岩，ISP 真係好撚危險一定要搵個 alternative

建議好似tg咁洗底變 deleted_account

註冊耐過一個月以上，有權刪除戶口
刪除後，用戶名變做：
不存在的人001...... 或 搵你老母001......
最重要isp電郵變nobody001......
順手加舊垃圾password
保證開唔返黎用

而原本isp 電郵可重新申請新戶口

好處：
無咗isp電郵追查，減輕連仔壓力
保護個別勇武或智囊用家
保持一個isp電郵只能得一個戶口原則！
不存在的人001會永久隱藏不顯示

壞處：
重新要block過要block的3毛
(或者有機會block錯，有自新機會)
不存在的人001會release from 每個人block list

===================

原則上係win-win政策
對連仔、對用家都有好處
只係對執法者無好處

呢個重新開戶口的另一個好處
就算開到 用家手機
都證明唔到 不存在的人00x 係果位用家
因為新戶口新#
才有洗底效果

tg谷主涉個30000人唔係講笑
要盡快洗底

我相信我哋嘅email 已經hash咗
有無人可以試下
但係我用第二個browser 有顯示返出嚟，而個xhr response又無email

xhr response:

由於我有個browser好耐都未logout，可以做參考

個email於login後儲喺Local Storage
這是舊cache：

這是新cache：

"email" 已經係一個64 length嘅hash
多咗個token同埋ue （User Email）

已經唔洗推，admin已保障咗我哋

連仔做到嘢我代千萬連登仔多謝你！我會開個新account再課金 (因為重未sure買賣記錄有冇可能透露真身)

btw, 巴打好嘢咁都搵到

get profile 果個 endpoint 變咗做 return 一個空嘅 email address
宜家禁 "點擊顯示註冊電郵" 都唔會出email, 證明 server side 應該再冇plain text email address

千其唔好開電話，冇人救到你
呢個係for 連仔被迫交人都冇咁易trace 到你真身，簡單啲講係因為database 加咗密

個email係空咖，乜都冇

但你又話 local storage 有個ue show 番你個email

試下登出先

連尼住肯出黎回應未？？？

果個 ue 應該係你登入果陣喺 client 到 save 低咗個登入 email
你試吓登入，淨係會 call login 個 endpoint，個 endpoint 嘅 response 入面完全冇 email
所以個 ue 唔係來自 server, server 應該冇 keep email

我理解0分
應該係你登入時個POST嘅plaintext email放喺local storage個ue度

咁就可以維持display email個function

即係如果有寵物拎到你部電腦，睇你個uid 加ue，已經可以肯定身份，唔洗解hash

唔好比寵物掂部電腦，記得要保管好，唔洗買過部丫嘛

呢個有啲 logic fail, 唔俾人知 email 係為咗唔好俾人搵到你，都搵到你囉，中咗伏喇

做足保險，encrypt encrypt encrypt